Создать простой компонент для 1С Битрикс, который выводит на странице цитату через API - <https://favqs.com/api/>

При загрузке страницы должна отображаться случайная цитата.

Компонент должен быть готов к установке на любую редакцию Битрикс и работать без ограничений.



Выходной HTML файл следует оформить с помощью Bootstrap 5

* цитату оформить в соответствующий стилевой блок
* указать автора цитаты
* вывести дату обращения к API
* Использование JS - по желанию. Можно что-нибудь украсить или добавить пасхалку

Ограничения

1. Время выполнения 30 минут (без учёта установки и настройки Битрикса)

Результатом работы должен быть репозиторий на GitHub, при клонировании которого в папку компонентов Битрикс можно будет подключить компонент на любой странице и просмотреть его в действии



Используя готовый дамп базы данных, выполнить следующие действия

1. Проанализировать структуру таблицы и дать свои комментарии по оптимизации.
2. При желании - оптимизировать таблицу в соответствии с вашими комментариями
3. Написать класс или систему классов, реализующих следующую логику
   1. Вывод списка товаров по определённому бренду из имеющихся в таблице
   2. Вывод списка товаров через поисковую строку - поиск по полям title, model, cvet
4. Отобразить информацию по товарам в табличном виде - вывести все поля в соответствующие поля таблицы
5. Метод вывода данных должен выводить информацию в JSON, который необходимо распарсить и вывести в понятном для человека виде (пункт 4)

Ограничения

1. Время выполнения 2 часа
2. Запрещено использовать любые фреймворки или ORM

Требования к интерфейсу

1. Использование любых CSS фреймворков - приветствуется
2. JS, AJAX - по желанию
3. Интерфейс состоит из двух полей формы - фильтр бренда и поисковая строка, и кнопка Поиск
4. После формы идёт таблица, в которую выводится результат поиска

Результатом работы должен быть репозиторий на GitHub, при клонировании которого на локальную машину достаточно сменить доступы к БД и загрузить дамп. 
